人大左覺得顧得掂自己已經好好

老實講，有能力移民，就移啦
香港係點，唔需要亦冇要求你一個人孭上身
總之揾夠，去揾更好生活，無可厚非
原本社會就唔係「社會」一舊野，只不過係n咁多個人加埋既統稱
你有你人生，我有我生活，只不過係呢個時空一齊出現
只不過我咁啱係深圳河對落出世
只不過我咁啱係某年某月出世